Ette sai woetud se assi mis Oktobri kuu 29mal Nr 20 polele jäid.
Ja kohto arwamisse järrel maksab Tõnno Pessor walla laeka selle witsa ette 14 naela 1 Rbl 4 Cop ja nende kahhe ratta ette trahwi 3 Rbl. Kokko 4 Rbl.
